點解已失業既人申請唔到補就業計劃？

好撚on9
即係你補唔撚住就去死啦

真名係益老闆計劃，民意就輸洒，點都要有老闆支持政府

呢個真, 屌佢老尾, 根本係補老闆計劃

羅局長叫你申請綜援呀

早幾個月我失業咗4個月，政苦嘅任何一個措施我都係受惠唔到 所謂嘅防疫基金，最大受益人只係僱主

當自僱人士令$7500都唔得咩?

知唔知咩叫自僱

有人收到reject，話要用自僱身份供緊MPF先得

做唔到生意點供?

自己請自己, 自己出糧比自己, 不過冇生意出唔到糧比自己, 咁Salary係$0 有咩問題

自僱要開mpf(自僱acc) 勁多文件野 宜加先黎整 佢一定唔俾錢你啦

咁失業個班冇救了

酒吧 健身都仆哂街啦 失業既 仲可能重新搵工
有份工拖著你 nlp 真係慘西到呢

咩叫NLP

打錯 npl ,no pay leave

老闆本身已經坐撚左係度唔撚洗做
然後又拎幾筆錢壓榨自己D員工
做最撚多野果D繼續食狗屎
朝八晚十 長長週 一世食狗屎

話明叫補就業
你都失左業仲駛補?

等睇老闆強制員工返半day出半day糧，
但拎每個人九千蚊補助。

係

你個個一定唔係自僱人士plan